仲有冇人識王菲

舊啲既
給自己的情書
人間
暖昧

新既
愛不可及
匆匆那年
清風徐來

係咪已經呢個年頭已經冇人識

天下無雙

係咪已經呢個年頭已經冇人識

邊撚個

中小學生唔識即係冇人識?

彼岸花
Eyes on me

佢依家個唱腔真係好有feel
把聲閪到有仙氣

奶共？

廿頭 但聽左十年王菲

係咪要有人生經歷
先可以進化到依家咁脱俗既聲
菲菲

90後最鍾意女歌手就係王菲，高而家d所謂女歌手幾十層樓都唔止。

給自己的情書真係正到無輪😍

佢又真係唱紅歌起家既

你在終點等我
塵埃

王菲好靚

王靖雯

好鍾意國語版執迷不悔

你在終點等我 果陣係套戲到聽到起晒雞皮

暗湧都冇

你都好靚

王菲代表作

約定
容易受傷的女人
愛與痛的邊緣
暗湧

其實我再去愛惜你又有何用

利申：菲迷
介紹隻我頭十鐘意嘅-撲火

做咩 我菲菲

真係唔好聽嘛，我係菲迷都咁話

好鍾意佢拍果套日劇〈大話姻緣〉，劇裡面佢好鬼馬，激到男主角死死下，但又好sweet 。首主題曲Separate Ways好好聽，我唔識日文唔敢評佢咬子正唔正，但真係好鍾意 。

另外，副男主同阿嫂(男主個主婆)對手戲又係好好笑，雖然有d NTR成份

中2佢個女

來又如風 ~

夢中人

清風徐來 水波不興

對腳正到

約定
暗湧
郵差

呢幾首好正

大愛給自己的情書

棋子

重慶森林

麻醉
你快樂 所以我快樂
人間
我也不想這麼樣
撲火
長大
棋子
暖昧
背影
一人分飾兩角
回憶是紅色天空
開到茶蘼
當時的月亮
郵差
守時
暗湧
約定
純情
變幻的世界在轉
只願為你守著約
感情生活
紅豆
原諒自己
償還
乘客
四月雪
夜妝
你喜歡不如我喜歡
給自己的情書
不得了
迷路
迷魂記
色盲
忘掉你像忘掉我
Kisses in the wind

全部都好正

單刀巴

代表作一定係執迷不悔

來又如風 離又如風
或世事通通不過是場夢

你快樂所以我快樂
曖昧

新歌真係唔正咩

得罪講句 王靜雯個期先係絕唱，之後個d無曬九零年代廣東歌既味
靜夜的單簧管， 背影 ，愛與痛的邊緣，季候風，當然仲有執迷不悔

執迷不悔

但我覺得新歌唱腔真係好特別

聽開廣東Pop

迷魂記 仲要係謝霆鋒作曲

多得他

開到荼蘼

但我不過是人非夢 總有些真笑亦有真痛

胡思亂想

黃耀明個翻唱正過原唱

98-99香港演唱會果隻Live Album 勁正

王菲最正一定係菲靡靡之音隻碟，全部翻唱鄧麗君啲歌，好噤聽

曖昧
紅豆
情誡
eyes on me
約定
給自己的情書

但願人長久，千里共嬋娟

眉目裡似哭不似哭
還祈求甚麼說不出

而家d歌手係無果種空靈既味道

寓言頭5隻歌世界級

佢嗰種唱腔真係冇人學到

暗湧
夢遊
開到荼蘼

呢d 先正

執迷不悔，曖昧，容易受傷的女人呢d 歌根本連佢自己都唔鍾意

鐘意聽歌的人都鐘意王菲，夢遊，流非飛，長大歌詞好中

高圓圓 王菲 湯唯 程璧 迪麗熱巴

氣質好似王菲

想哭 想笑 也想叫

過眼雲煙
空城

百年孤寂

由浮躁開始佢開始走alternative，到之後既寓言
係流行港樂同alternative既分別，先唔講鍾唔鍾意，根本佢就唱唔返

寒武紀

暗湧

紅豆呢屌

其實要咩修為先做到 係天生定練習

召喚vocal巴絲

不能盡錄嘛

藍色時分
我也不想這樣
暗湧
多得他
償還/紅豆

仲有好多

王菲嗰把聲係有靈氣有靈魂，獨樹一格，宜家嗰啲無一個比得上佢

當年仲有一個叫許美靜嘅女人差啲可以爬佢頭，可惜最後情緒出咗問題淡出樂壇

九十年代歌影視都係最輝煌嘅一代，人才輩出，百花齊放

還記得當天旅館的門牌

純情
天與地

百年孤寂
再見瑩火蟲
花事了

最後係 “只想一生跟你走贏左”

情誡

邊撚個呀 冇人識佢

冇人提光之翼

喬靖夫

得毑兩三首就話識王菲 樓主好打極有限

樓主連王靖雯都唔識
想當年王靖雯屌打王菲9條街
王菲都係番唱佢作品咋

話冇人識佢個d係咪覺得自己好好笑

不留
作曲作詞 王菲

匆匆那年 應該算係佢近幾年最好聽嘅歌 話晒都係林夕作詞

冷戰都無